一拳超人 重制版 150話 埼玉對大蛇 日文版

今集d打鬥畫得好撚正

大蛇咁快玩完

咁就搞掂

每次望到重制版畫得咁好就會諗如果動畫呢幕依然好似宜家第二季咁...

無波羅斯既回復力真係頂唔到幾多拳

估唔到1集就收佢皮
唔識日文，有無用認真系列？

無
只係普通拳

一集超人

怪人真慘

姐係外星人勁啲啦

應該係出場咁多個 villain入面最強

係 破壞力 速度 回復力樣樣野都係大蛇之上
大蛇屍體分分鐘會比餓狼食埋

好撚廢 前面咁鋪排今集普通拳就打撚死左

好好J

原案好似多好多戲份
但最後改咗

通常大隻嘅都唔會勁得去邊

大蛇bb

根據波羅斯出場時自我介紹，佢都已經征服宇宙，都係衰係預言手上唔來地球就無事了...
應該無埼玉出現既話佢係 no.1 我諗除咗將來final boss(如有）外都無人取代到佢no.2

作者唔係要守孝咩

原作根本無呢一幕打鬥
畫一集比多佢啦

村田老師保重
不過好耐冇見老師有咁多戲份，
請問之後係咪打黃金精子？

想睇其他S 級 同大蛇打陣先
琦玉先再出黎完場
咁樣 搞到大蛇 好冇 face

最勁係吹雪 認真活塞都冇事

佢咁嘅戰鬥表演肯定係波羅斯同餓狼之下
無傷龍卷分分鐘都ko到佢

仲以為埼玉會一打二
難得見到埼玉作戰嘅樣 雖然都係一拳收皮

btw養太大的波奇好可愛

波奇驚到走

最強怪人始終都係地底王（夢中版）

遲d做寵物

咁快搞掂？應該有後話吧
好想睇d S級被虐

怪人王

吹雪叫個下好正

我估應該未死，但撞到餓狼
然後俾餓狼ko，餓狼食完大蛇進化到生左隻角出黎
（大蛇話佢體內係怪人細胞，所以餓狼果陣係食左怪人細胞先變到怪物咁？）

最新原作閃光對老師都好正， 一拳d打鬥真係好睇

乜都原作

你不如唔好睇重製 淨睇原作算啦

捱到一集好叻架啦，平時果d一個分鏡都捱唔到

菠蘿絲畀人打到菠蘿菠蘿都可以癡番埋真係好勁

又話要守孝既?

波羅斯 vs 菲利

其實人地都冇講過唔畫好似係個巴打自己FF守孝=收山唔畫

又話怪人王同埼玉一樣 突破左限制器
到最後咪又被秒

係蚊

正到起雞皮疙瘩

會唔會又入左king殺數？

所以我唔明點解會話餓狼同佢同級

都算係咁
食咗幾拳先死

好想睇一拳屌打龍卷 龍卷唔甘心果個樣

抱頭蹲防

波羅斯型好多 個集似佢係主角挑戰埼玉

今集好悶，劇情同畫面都好公式化

波羅斯 暫時都係最型反派

瀏海大嬸啲頭髮加靜電

重製嘅質素真係差原版太遠
不如叫村田直接跟原作畫啦，佢加果啲劇情同人設根本唔吸引
無啦啦加個怪人王，然後就咁求求奇奇打撚死咗，不如唔好加啦屌

正面俾埼玉當做怪人身份當中
中一拳未死除咗龍以上
應該都係得龍級嘅Evil 天然水
Evil 天然水都頂到一下
我估怪人王身為龍以上應該冇咁快死

估唔到咁就秒左

普通拳
有無咁撚廢

如果隻野唔係設計到咁花咁多details
我覺得可以打多1集先分勝負
依家太廢了

村田：大蛇王好撚難畫 快啲畫死佢算

波奇唔係都堐左一拳咩？

餓狼先係主角

已經好撚勁，食左一拳都未變肉醬

坐底！

呢集真係好好睇，不過如動畫又比jc 做
都唔知打唔打到1 分鐘，完全重現唔到漫畫嘅霸氣

純粹叫佢坐低啫

正解

其實怪人王個表現都算唔差
睇下佢下集識唔識復原啦

佢話手下留情嘛波奇唔似怪人

佢當波奇係狗黎 唔會認真一拳打死狗

阿波羅已經係最強敵人
迫到岀認真拳

加嗰啲劇情係有同one傾過

咁炸

話哂都係餓狼篇﹐分吓莊閒好明顯啦

就算一拳快過ZORO
但佢地動作都係好撚清晰

阿修羅好似頂得耐過怪人王

阿修羅都係一拳咋啵

怪人王應該未死啦又講到光頭能否喚配佢失去嘅感情乜乜乜應該仲有野交代可能下集變翻人型

老師分左心諗記日子姐

沙哥

一個係必殺認真系列
一個係普通一拳

遲d黑色精子

之前睇過佢好似話停畫
唔知休幾耐
但點知第二日就話繼續畫

見到埼玉走都走唔切

秒撚左

鬼叫大蛇咁難畫咩

搞咁耐大蛇能力就係無限觸手同炮

頂到一拳已經算超高防嫁啦

畫得長又話拖, 到底你地想點

中文版

佢怕左john wick

套野有名你叫「一拳」，一野過你想打幾耐

遲d打怪人餓狼頂到仲多

好撚正

btw 怪人王有機會未死

吹雪身材

大蛇俾人秒咗 下一位餓狼選手請進場

樓上咪柒啦 幾撚大呀你

留名

究竟呢一季終極boss係邊個？幾時先用到認真一拳

童帝打隻臭雞 同 閃光打果兩件
仲寫得多篇幅
⋯

浪費咗佢複製招式既能力
之前明明睇一眼就學識流水岩碎拳

會出認真系列最強招式

我唔明點解童帝篇可以打咁耐
明明大蛇應該拉長啲呢打反而咁快手。
你唔拉長大蛇都可以拉長龍捲嗰part啦

一話畫一個怪人我接受到
但係你用8畫嚟畫一個怪人

真係有啲過撚份

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

普通

唔係老豆rip咗停筆咩

都要搵食嫁大佬

菠蘿絲宇宙最強, 橫掃所有星球, 但地球上除左崎玉外就無人識, 連係地球上被當做反派既機會都無 大家只係知道有架太空船襲擊地球

反而覺得佢今次畫多咗

斷到老師攻擊，我覺得佢都算幾勁

爆破幾時先正式出場

【6月9號反惡法】
日期：6月9號（星期日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下晏2點半集合，3點正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

村田咁快出新一話？辛苦晒

畫到咁靚 一集就完好似哂左小小
Btw咁講姐係用大蛇襯托餓狼係仲勁？

所以波羅同餓狼係真係好q勁

對餓狼令到老師第一次講有d期待同感動

好大機會 king engine

對波羅就講你真係好強

餓狼好有信念。

between啲人話係削弱大蛇俾其他英雄打

削弱大蛇 > 龍卷苦戰被削弱大蛇> 尾刀後打飛機

呢篇一直都係餓狼做最終大佬
班怪人協會黎陪襯係同班S級打

大蛇咁撚難畫有一集戲份算多了

等睇黃金精子

佢咪爆破

有d似餓狼

仲廢過波羅斯

次次入到黎都係咁原作原作

都似食左大蛇

波奇頂到老師一拳唔係因為夠硬
係老師當左佢係狗

啲人覺得自己睇原作威啲

畫得好有劇情版既Feel

畫都咁撚型都係要一集收皮

爆破細個救左龍卷，不是琦玉阿

波奇=屋企隻狗
平時打兩野 想佢乖

因為作者講

lm

大蛇只係瀕死變強 變咗怪人=換一個較高嘅限制器
我諗本作除咗老師唔會有其他人做到
有嘅話可能係一拳嘅大結局

嚇死隻狗

其實認真拳都唔係咩必殺技
只係態度稍微認真咁打一拳
老師出拳幾重係完全睇心情同對像
對波羅嘅認真拳我覺得係出於對佢嘅尊重
雖然我都係覺得 波羅/餓狼>大蛇

動畫應該半話都唔洗就收咗大蛇皮

唯一可以令老師陷入恐慌嘅怪人

我覺得所謂「認真系列」只係One方便讀者區分
喺埼玉心入面根本冇所謂「認真系列」呢樣嘢
如果非要俾「認真系列」一個定位我覺得係代表埼玉判斷呢一拳會打到你渣都冇得淨嘅力度

應該係9up完,怪人王伸手攻擊->一拳穿身,完

如果餓狼係靠其他人嚟變強成個角色就柒曬
希望唔關事

吸收左細胞，先可以進化？

串到

怪人王RIP

一拳真爽快

有成30幾頁算唔錯

村田又話大蛇對未來好重要

怪人王 : 屌你老母光頭猩
波奇 : 契弟走得麼

應該未死晒既
可能得番個頭同一開始係頭上面隻觸手
之後跌左係king或者餓狼前面

傻撚左?人地ONE 俾劇情佢畫

我諗係畫定先個堆可能差啲finishing咁
之後有排休

地球果然係一個好危險的星球
其中美帝同日本更加危險
美帝: 一堆唔知乜撚野的superheros, 報仇者復仇者聯盟, X-men...etc
日本: 一堆超人, 假面騎士, 超級機械人, 中二病四天王...etc

村田咁快休息完？

好似之前都提過大蛇一樣會頻死進化喎應該唔係死晒

仲有破防貓爪少數可以喺埼玉身上留下傷痕的東西.

agger 應該打多陣

村田又話怪人王會負責破龍卷防護罩嘅

唔係話佢死老豆要慢update既

仆街 咁敬業 唔掛得知之前話好攰

作者已經講咗佢唔係爆破

本身大蛇都係嘍囉
主菜係餓狼

爆破有頭髮有工開

埼玉只係一個好打得嘅廢青

用一集咪叫俾面佢
平時係一頁

冇話威唔威
真正威係乜都睇晒

有伏筆WO

串緊王道漫畫

佢個頭已經係串緊
一般王道漫畫 頭髮有唔同顏色/頭髮愈長就代表愈勁
但琦玉

竟然有

大蛇廢撚到咁？
認真系列都未用過
可能會再生

村田嘅畫風
波奇

好想睇一拳屌龍卷 龍卷唔甘心個樣

又完了
波奇好得意

真心怪人王算係咁 都叫有打交鏡頭 你睇下豪傑

大蛇可能係神
但豪傑得個龍

呢拳應該係全書最重手無情力

有分別咩 都係一拳

應該未死下話，鳯凰都重生左n次，忍者兄弟又唔洗死，怪人王咁快死？

餓狼咪又係光頭當佢係人先無事

大蛇龍以上

佢唔係講唔死就會變勁咩

可能大蛇再進化

唔係咁講既 都要用認真系列

其實大蛇去到呢個level冇再生真係唔合理

比個機會佢退場姐

唔似咁就ko

feel到大蛇之後會再出場

要係老師拳下走得甩
可以試下呃佢超市做緊特價
起碼仲有一半機會走得甩

起碼餓狼既實力令到老師成個人醒神哂有番少少老師成日提既戰鬥感覺
打其他卒仔老師都無乜表情咁一拳搞掂

根據"認真拳唔係必殺技"
我相信呢拳係有可能勁過認真拳

我之前仲諗住大蛇識分身 睇完今集都覺得應該無咁易收皮

係，就算取消咗大蛇vs全體s級，之前明明講過唔係即用即棄boss架喎
呢家個角色好似唔存在都對個故事冇咩影響咁……

咁講法真係有機未死
可能之後會好似黑色精子,波奇咁
或者個兩位忍者咁變左搞笑角色

我覺得今集決勝負嗰幾格有啲跳

渣ga

可能變返人類
可以親述返極限器個講法

怪人王早D退場都好既
動畫太難還原而隻巨大野

之前好似有分析過話
波羅斯預言入面既強敵係餓狼
而唔係埼玉

唔係爆破咩

廿年前已經出道 但餓狼未出世

d人咁撚蠢冇分析力就唔好寫/睇咩分析文啦

因為人地話睇漫畫唔使用腦，所以好多無腦既讀者睇

爆破
第一次聽

正到,又一拳

第二季動畫嘅進度底該都係冇機會去到呢幕，又要等到下年啦，到時都唔知咩環境仲有冇機會可以睇到

點解餓狼同宇宙王同級,係因為作者咁講囉

打得一話就完

應該仲有用既怪人王

同意 又會個心態咁都有 仲要咁多人認同...
好唔好睇係一回事 但依家既然改咗劇情
增加咗大蛇呢個角色 唔係應該係期待佢作好大蛇咩？
又會講咩因為原作冇 所以就要求其完咗個角色都有嘅...

邊止一拳

同埼玉打唔係睇夠唔夠打...
係睇對方挨唔挨到埼玉一拳
咁睇阿波羅好撚勁

大蛇死就死在太難畫

仲諗住大蛇會屌打下d s級先
結果直接揾boss

動畫可能 畫到大蛇收皮

先唔講新加劇情質素點樣，竟然仲有傻西以為重製劇情係村田諗

ONE一早講左係一齊傾

對班人黎講，最好每日都出100頁俾佢地睇

d咩限制器根本都係個博士自己估
分分鐘遲下會有一個突破左限制器嘅敵人出現都係唔夠埼玉打

笑死

傻西就係鐘意輪流衝出嚟柒

輕力打暈，冇殺佢

阿修羅唔係一拳唔通你老母去幫手打多咗幾拳啊on9?

預言喎
如果係講緊個一刻就唔係預言啦
波羅斯黎到地球個時餓狼都成左年，出左師
加上作者都講過餓狼同波羅斯同級
所以就咁睇都合理

半話？
開場cut走大半對白
然後大蛇射兩炮跟住又震又朦搖嚟搖去，最後埼玉PowerPoint式定格飛出嚟下一格就穿過咗配埋冇動作嘅slow motion搞掂
三分鐘都唔使

爆破有冇可能係覺醒餓狼之上

真心當佢係狗，呢拳輕輕力架炸

消失前仲講到嘢，即係有機未死晒
但吹咗咁耐真係廢咗啲
勁豪傑咁多以為有幾威
不過都叫做有俾佢show吓招，其實攻擊力幾強不過唔似波羅可以回血就一拳收皮

睇完實估到有人屌完得太快，但我覺得對主角係ok

論破壞力大蛇嗰種地圖炮已經好勁架喇

只係唔夠防每一part都俾人一下普通拳就打得爆

大蛇高攻低防無再生

波羅斯好似勁d，起碼要用認真拳

波羅斯真係好強,要認真系列先死

一拳手下留情...........

多數係

睇錯波羅斯, sorry

雖然最尾都係老師一下收皮
但大蛇吹到大一大，漫畫已經柒到咁
動畫比半話佢可能已經仁至義盡

B級，你竟然敢⋯⋯啊！啊！啊！

波羅斯定阿修羅

答案係阿波奇

感謝

大蛇最多咪同甲蟲同級 吹到咁大, 老師都聽到唔耐煩

隻蜈蚣長老都係用認真拳打

好似係琦玉同king打機被人屠 為左發泄先用認真拳 唔知普通拳殺唔殺得死

無理由咁快死掛 仲有個頭應該會瀕死進化

Sor, just based on重製版暫時能力計

係因為king叫佢打到蜈蚣長老渣都冇得剩先用認真系列

佢可能唔知邊個係阿修羅

仲要唔係秒爆，有幾頁講野

今集好正

原作係唔係無大蛇？

無

好想成日睇到金屬騎士俾人打到仆街

冇話有咩問題 都岩
唔好講到咁炆
只係覺得佢可以9畫個角色
反正都係一集死
佢加插大蛇都係為左拖延時間
廢事追到個進度
冇謂畫咁靚
一係打多幾集再拖一拖
一係就畫7佢一集死
Btw個人意見純粹覺得多舊魚

睇錯屌龍卷

你尾二嗰句咪係作者做緊嘅事囉

王大蛇

無限嘅攻擊力對有限嘅血槽

什麼什麼的⋯⋯沒有什麼值得期待，獨孤求敗

畫廢物咪多篇幅

怪人王竟然用普通拳一拳搞掂

希望好似鳳凰男咁進化幾次

應該會
之前講過大蛇都係克服多次死亡進化
無咁易死

同人有冇人睇，畫得幾好睇

老師要用認真系列都係因為對方話招技會破壞地表
當然我諗仲有另一個原因就係波羅斯都陪到佢過幾招先認真少少咁打

有無中文link??

其實呢個post嘅人係咪睇錯漫畫?

蜈蚣都有認真，大蛇反而普通。

追post都懶

唔想劇透啊

係咪又搞錯左波羅斯同阿修羅呀已經唔係第一次見人搞錯

咁咪唔好睇囉

點解安排波羅斯咁早出場 除咗爆破應該冇人同琦玉打下

最搞笑係成日講錯太陽神阿波羅

根據村田講過嘅嘢(可以頂幾拳)
同劇情需要(村田話加大蛇係為咗令龍卷受傷合理化)
大蛇可能係未死曬

個人覺得爆破係冇波羅/餓狼咁勁
如果有佢地咁勁應該可以隨手秒蜈蚣長老
而唔係打到蜈蚣長老重傷

仲要個場咁窄

好在早出場係第一季炸
佢唔早出會哂左個角色

俾人一拳打到飛天
動物以後怕咗佢都合理

動物形態嘅怪人感受到光頭嘅威力，會下意識閃人

重製版原創隻貓話唔定同波奇一樣唔駛死

邊集講

咁就死左

重制d新角色都多鳩餘

又唔滿意？

隻貓
心理描寫得好好
即走

餓狼打比果陣

佢

菠蘿好勁
要認真先打得死

對波羅斯
老師都無認真過

波羅斯話連戰鬥都講唔上

對老師嚟講
乜級數都係一拳搞掂
除非老師撚狗
專登收力 打多兩嘢

我覺得個節奏好完美，唔拖但又唔短，畫質靚到極致

應該係作者之前俾人催促過先寫咁快吧，童帝都寫幾集實俾人屌

有無多d

爆破唔知會唔會有埼玉level呢？

即係證明蜈蚣長老勁過大蛇？

條數點計？

可能大蛇有影分身，未死呢

手下留情左啊，老師唔會對怪人外既野落殺手，佢唔肯定波奇係咪怪人

下下都秒殺有咩好睇

幾時肯出場呀

成個世界都唔知有出現過波羅斯同怪人王呢啲op角色啲s級打低幾隻鬼級又以為自己好勁

中文化有冇

老師都無必殺技既，連招式都無
大蛇點複製啊

I mean 原本係s級圍攻大蛇 咁大蛇可以學哂班s級既招式

學晒都無用
最後老師一出場，一拳埋單

招式同力量、速係兩回事

通常D反派只會威一次,
大蛇上次打餓狼已經威左

點知係KING的LEVEL

大蛇就算真係死左，都應該仲有餓狼回應片段可以出場

封面比老野擋住我睇吹雪

閃光果度都算幾好睇，節奏快，隻臭雞果幾篇

認真反覆跳

可能係伏筆等餓狼食左佢做怪人

食怪人變強 好似諷刺緊喰種咁

原作唔係餓狼比琦玉打左上外太空 跟住有人比左力量佢先究極進化咩

邦古著西裝好似個樣惡過平時件黑t

有一幕佢比琦玉打左上天 落返地話多謝唔知乜 跟住就進化好似係

同埋原作無大蛇 我餓狼變怪人應該唔關佢事 我估應該係收返個乞衣既力量果隻野比力量餓狼

屌你老尾
你係咪睇緊物套漫畫阿

訓醒未阿死肥仔
比收數佬嚇傻左？

死on9仔
你究竟識唔識睇漫畫？

收聲啦南亞狗

你都on9

好得意

琦玉當波奇係隻寵物狗冇一拳打爆佢

係咪得呢套漫畫先出咁多弱智讀者

一拳就收左皮重學乜鬼
況且琦玉根本冇招式畀大蛇學

琦玉：佢未死重企到起身

咁至少都逼到老師要出認真系列 要夠成世用黎打飛機

唔知點解好似睇緊動畫咁
重有聲有配樂

當當怪人王冇復原能力我真係唔信
呢次係真死嘅我切

切乜野?

大蛇搞咁耐得得唔到認真拳。。。

同意巴打講嘅野 但唔係嘅你切

好想睇依段嘅動畫版

又話大蛇=波羅=餓狼
又話大蛇好多表演機會
屌你ONE放流料
定大蛇其實未死

山口組

我都覺大蛇應該未死 只不過扮死再黎過
之前講過大蛇係由死開始研究先有大蛇出現

比依加個間做好浪費 咁高質既作畫

餓狼>波羅>大蛇

大蛇唔似就咁玩完，叫得怪人王應該仲可以打

但應該都係傷唔到老師

「爆破其實可能係未來嘅埼玉返返去」

第一次睇到幫反派打氣

第一季好出色，第一集打夢中地底王啲畫面呼應返最後一集打波羅斯

前面有餓狼同佢打過啦

銀牙後生一定好撚型

點會咁快死

不嬲都講開瀕死進化

仲講到野即係未死啦

爆破講左句野 埼玉絕對唔會講呢d說話

你係餓狼

波羅本身係之前one一套漫畫既大boss
點知one畫得個boss成長得太勁
勁到個主角係無可能合情合理地打贏佢
之前one直接棄game唔畫
之後由一拳收左皮

原作者ONE氏はニコニコ生放送にて曰く「ガロウとボロスはどっちだろうな？前までは絶対ボロスの方が強かったけど、 今のガロウはもうほぼパーフェクト怪人みたいなところがあるんで。わかんないですね。いい勝負…いい勝負するところで、接近戦だったらガロウの方が強いんじゃないかなとは思いますね。 接近戦ていうかパンチとかキックとか、そういうのはだいたい避けられるっていう…」と言葉を濁した。

個感覺就係level e班細路練到七十幾lv
見到個boss係3000幾lv個感覺

富奸神作

輕輕鬆鬆

咁撚垃圾 認真系列都無用

套野叫咩

太陽人

豪傑算唔算最慘龍級？同光頭打嘭幾聲就完咗，點樣打都冇畫，個死人頭仲要飛到去水龍面前。

thx

講到好似睇過太陽人咁

有冇人可以翻譯呀

簡單嚟講 近戰(拳腳功夫)餓狼贏波羅斯 拉開到距離就波羅斯贏餓狼

記得有畫過張後生版
有啲似餓狼

村田d畫功真係

重睇啦

原作唔係 重製版未重睇到

千祈唔好期待動畫

一拳既讀者都幾極端，有一部分毫無疑問係弱智

動畫真係垃圾中嘅垃圾
巔覆咗我對糞作嘅想像
可以將一部咁好睇嘅漫畫動畫化成咁
Jc死撚咗佢好過

有名你叫原作粉碎機

本身係龍與虎死忠
想當年套嘢做得好好
冇諗到呢次佢會誇張成咁
好多根本係冇可能犯嘅錯
動畫過場間隔、節奏連門外人都知有問題
做到pat屎咁都好意思出街
究竟係咩心態

九唔搭八，佢講緊原作餓狼後尾生角係因為食左怪人細胞

事實係佢不斷瀕死突破自己個限制

你就話原作唔係，做咩姐你

所以我唔明點解會話餓狼同佢同級，
波羅斯可以一招摧毀一個星球， 餓狼明顯唔得

如果講遠戰明顯波羅斯贏
但近戰其實兩個都不相伯仲
唔明點解作者話兩個同級+1

波羅斯重要勁到知道琦玉未出全力

可想而知佢判斷能力不輸餓狼

發現好多人唔明咩係龍以上

我諗餓狼近戰都要一段時間先打得爆波羅斯件甲

龍級以上應該刀有分邊隻勁d掛

套漫畫有講過龍之後係神級
但作者就講兩隻都係龍以上
佢就係想人有更多位討論套漫畫
所以作者一日唔寫到出面都分唔到邊個勁d

利申:我認為波羅斯勁d

禾刀覺 話就話作者講餓狼近戰勁
但其實波羅斯一d刀5比佢差

因為到目前為止，都未有一個一拳反派做到波羅斯既氣勢⋯

感覺上餓狼仲差少少

邊度睇中譯

波羅斯勁好撚多唔覺餓狼有能力打老師上月球

你走喇

大蛇明顯未死啦
都唔明啲人嘈乜
得返個頭都仲講倒嘢
睇佢造形都知係可以分散做好多條小蛇再合返埋

波羅斯到死都唔知地球人原來係有頭髮

淨係波羅斯坐喺皇座好似最終boss等老師嚟到嘅氣勢已經唔係餓狼好似挑戰者咁可以比得上

唔講大蛇同波羅C
計佢地手下
隻八爪魚D勁定大桐眼勁D?
一隻又係俾一拳秒
一隻就俾龍卷虐殺

佢係可以摧毀地球嘅地表
姐係打穿地穀 同摧毀星球差好遠
同埋佢呢招基本上放完就力竭
如果唔係埼玉太無敵逼到佢去絕路佢都唔會用
對餓狼用萬一餓狼避到/鎖血死唔去就死得

計最大火力係波羅勁啲
但隻揪未必

聽佢動畫原台詞句對白係連埋個星球摧毀喎
會唔會係漫畫漢化組加左料咋

啱啱上漫畫人睇咗次
佢原作同重製版嘅漫畫都係話摧毀星球地表
真係唔知信邊邊啱

原來係動畫減左料
我搵番日文版睇都係寫星之表面

如果我諗真係摧毀星球嘅話佢就直接神級喇
路過放個波 埼玉仲訓緊覺地球就已經炸咗

摧毀地表都夠令人類文明滅亡

咁你要睇佢係摧毀呢一帶嘅地表定係燒哂成個地球

淨係知個名好型

崩星咆哮炮！
轟牙！

D咩龍上 龍中 好似小學生鬥大
睇埋貼吧D智障吹水FF

當然係成個星球嘅地表啦

一拳話波羅斯係咁多個對手中最強，佢同大蛇打應該都贏

虎與龍入面
大河同會長打交嗰part仲好睇過一拳第二季啲打戲
十一年前戀愛番動作戲做得好過而家動作番

仲有轉場同節奏都好流暢
入Bgm時機好好氣氛超正

而家呢套垃圾簡直不知所謂

這就是……恐懼嗎……

餓狼話晒都係one精心培養既對立角 （唔算反派 因為佢只係挑戰強者 亦唔會欺負弱者 有自己心中既正義）
係唔同D既

驚唔驚變老

波羅斯，大蛇， 阿修羅一開波已經睇得出埼玉超勁，
相反餓狼同其他怪人一樣俾人打到乜先信佢超勁。

真係要有返咁上下實力先知道埼玉程度去邊。

除咗餓狼仲有邊個俾佢打到乜先信佢超勁？
應該得餓狼俾老師打到乜都死唔去

即係相同種族（人）睇唔出埼玉有幾勁 只係覺得佢係一個怪人

因為埼玉唔願殺人同動物(蚊想殺就殺唔死)

如果比返上季製作就好

老師唔想殺餓狼先留力
唔係都唔會up一堆野對餓狼說教啦

人黎 緊係唔殺

佢始終覺得餓狼食咗餐霸皇餐姐，罪不至死

索尼克﹑斯奈克都係俾老師打到乜先知佢超勁

係呢張啦
唔記得係咪佢直播個時畫

我相信佢都有復原能力，唔怕切

波奇

巴打都有再生能力唔怕切

係，好笑
不過又講原版係咪算劇透

重製都打過三次啦

驚唔驚真人變老

真人係邊個？

自己

竟然仲有傻閪追

秒

佢咪偷偷追動畫

sor9 第二集已棄 知道自己offtopic就返去傻閪動畫po啦 on9仔

睇住波奇走佬真好爽

水龍邊有咁靚仔

岩。 波羅睇落已經頻死狀態。就算唔出認真系列。磨多幾回合一樣係死。

餓狼好明顯係打怪升lv 升上去。最尾樽頸位係靠信念突破。 怪人都能夠戰勝英雄

單車俠比佢禁住黎打喎。 單車俠算唔算弱者？。

冇上色都好過jc staff

落到地底都算執到

算弱智

餓狼唔係最憎個種無能力但口講自己英雄既人咩

水龍 打爆衫仲唔識死

想睇 菲利 vs 波羅斯

下 動畫係差姐 至少都算專業水準
但呢個好明顯業餘啦 動作硬撚到

On9
餓狼本身就不停進化，撚有人比咗力量佢咩
你估佢流浪帝？
比人打到上空唔代表外太空
睇撚到⼀舊舊咁
仲睇乜撚漫畫，去睇天線低低B啦

佢望住個天講左句謝謝你wo 我都係估

明後日の金曜にとなジャン版ワンパンマンを更新します。そんなにページは多くないですが、宜しくお願いしますー

估唔到大蛇呢啲Level都係普通拳

音速Sonic好堅 迫到佢出認真系列

咁快

認真往返跳

下

依個fanmade動作係硬 但郁個陣角色個外型同樣都無崩
jc動作係順啲 但人樣崩撚曬 有幕畫到埼玉好似紙板咁飛

佢一吓一吓打仲有力，好過動畫啪啪啪啪啪就算

村田都講明唔多頁數
但咁快更新真係好屈機

有異議？

有時我覺得配角d打鬥打得太長
flash同童帝打怪可以cut多d就好 雖然畫得好靚
老實睇一拳都係為咗睇光頭
有時為等佢出場等到好辛苦

個個唔同
我睇一拳係為左睇餓狼同其他s級
當然老師每次出場都好撚正啦

光頭成日出場就冇野睇 下下一拳ko

我睇一拳係為左睇配角
但童帝個場睇到有d悶
反而flash就睇到好撚正

睇落去單車俠未來有進步空間喎。 佢都係一個信念好強英雄黎。 其他英雄唔夠打會逃走。佢唔會 次次都係咁。 我覺得應該要有人問下老師。單車俠會唔會變強。

調轉左下話?

始終係普通人一個，可能之後佢嘅執著搞到變咗怪人

客觀講fanmade真係好硬 調轉個下踢
同埋有時動畫崩係為左個動態模糊效果姐
你逐格逐格咁睇梗係崩 為左播起上來流暢我覺得無咩問題

為咗睇配角就會好似睇緊我的英雄學院咁

老師今次連煙都冇出
上次打完豪傑件衫都有汚糟

我覺得其實都唔過分
過分嘅係你用咁多時間來講 然後你一下秒咗 仲要係普通拳
咁我前邊睇咗啲乜嘢

如果老個陣又好似邦古咁驚乜

我為睇king同吹雪

我為睇sonic好想睇佢克服到光頭嘅恐懼

佢個肚好番未？

期待大蛇進化打老師

不過今篇主角係餓狼，打得最激肯定留返比黑精vs餓狼 同餓狼vs老師

龍卷對大蛇既話感覺似係對合體後黑精咁，打唔入

大蛇觸手龍卷光頭救場

其實算係有些打鬥場面打下 不過真係之前吹到大蛇太有料

比怪人打死 之後畀人改造

其實唔使咁執著認唔認真拳搞到好似真係大技咁
唔通你打架又會幫你用力啲嘅一拳配音咩

單車俠實力係c級入面都唔勁
係正義感強先第一

佢好似煮咗怪人果舊野食

有道理
就好似有紋身既角色通常好快死一樣

一般大隻佬 背心老虎都夠收佢皮
佢應該係夠正義成完成任務先爬到第一

村田老師： 巨人有大蛇的10倍大小。大蛇之後還會展示他噁心強大的技能。越來越強。
波羅斯的三戰士合力打大蛇的話… 我想想……
充分地計劃好戰術的話有小機率能贏吧，微乎及微。
畢竟龍捲打不打的贏都不知道呢。

點睇得出 純純睇外表？

佢算係狂做任務都升唔到級
就知佢實力幾低

縮細左啲，但都仲係好大隻

佢自己講過係專登唔升
深海王一下秒A級都秒唔到無證
邊到廢？

班s一定比人秒殺

崎玉突破左唔知幾多次限制器啦 食怪人細胞算突破一次

王道漫畫點會亂殺人
深海王用咗都唔知有無1%力秒無證騎士

你意思係打無證放水 打其他英雄冇放水？

死過唔少人啦套野

互打嘅話 大家普通人係睇體力架嘛
我覆返樓上講實力個話題咋